太興係台北開左分店,價錢同香港無分別

台北雖然物價高者,但太興定價可以同香港一樣先勁

台北消費真係唔平
由其大安區個邊
每百蚊港紙一個文青早餐都有

有無 iron man 先 ?

好多餐廳120-200蚊,去到200蚊以上真係中產先食得起

台灣啲嘢咁撚難食 而且啲台仔台妹又係鐘意打卡
有正宗香港嘢過到去實比班mk吹捧 好生意過香港添呀
班台仔成日嘴裡說不 其實暗啞底不知幾崇港

100-200係小店價
有D CAFE早餐多數都300UP

只要加港式兩個字大把傻仔排隊食

去到300蚊應該係全日早餐嘅fd多

太興燒味已經唔正宗啦

台北車站？

係

台北依家D文青野其實唔平,比早幾年真係貴左D

人離鄉賤 物離鄉貴

台北牛肉麵嚟到香港都賣過百蚊碗，同台灣一樣價錢，不過人哋係台幣你係港幣咁解咋嘛

以前係台中見過d香港餐廳，一個滑蛋蝦仁要成280。
太興算良心啦。

台中都280蚊
如果開係台北咪480

台北人工又唔係高過其他城市好多

屌你老母特瘦义燒真係比狗食, 都唔撚知邊個撚屌諗出黎既

其實香港好多餐廳去到台灣都敗走
近幾年有譚仔

太興都變名物

咁既價位台灣人邊有錢食

而家係台灣做緊培訓
新北市啲野都開始唔平

譚仔咁垃圾

台北捷運去到新北，依家都唔少人住新北返台北
變相將台北嘅高消費帶落去新北

香港特式就係物價高

邊撚個諗冇皮燒肉出黎 你不如死撚左佢算啦

懶健康

鼎泰豐嚟香港開分店仲貴添啦
物離鄉貴

咁撚難食都去食 痴線 太興翠華一樣垃圾

比旅客食
本地人實覺得超貴
而且太興只係一般野

認同
同埋燒肉 塊皮唔脆既都係垃圾

究竟要幾劣食先可以去到台灣都食太興

日本物價仲貴 但日本黎香港開仲貴過日本啦
無分別已經好有良心

對比台灣本土係算貴

崇港 做人太有自信有時都唔係一件好事

打完飛機未

班窮撚食唔食得起

五星支那旗呀

10年前就日本物價高過香港 依家香港隨時仲高過日本

食得多台式便當食下太興中和下都好丫

仲有華嫂早排都開左台北分店

都啱，有時係外
泰國日本旅行得耐（十日以上）都想食返個燒味飯同飲杯奶茶

有時係泰國or日本旅行得耐*

台灣好似唔興加一？

义你老母